泊完車見到隻野嚇撚到我

貓頭鷹

裝飾定堅嘢？

個feel咁似功夫熊貓隻師父既

無人理

乜鳩黎

公仔？

推

毒撚開親post都係無人理